村屋pccw

就完
續約有冇優惠

搵抽查賣smartone plan啦,唔洗去深水埗，唔洗搵淘寶
Telegram: chaucha2017